## Added 12.04.2021.
	- Замержил лабы 6-7 от Шаталова + залил лабы Бирюкова.

## Added 22.02.2021.
	- Михалков. Сделаны лабы 1-5.


## Added 20.02.2021
    - Created a repo.
    - Завёл папки по тем предметам, которые у нас имеют лабы. Машинное обучение лаб не завезло.
